\pagestyle{empty}
\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
\setcounter{page}{1}

% Para la versión impresa, las primeras dos páginas en blanco; para la
% versión a distribuir en línea, la primer página lleva la portada y
% la segunda queda en blanco. Comentar/descomentar según haga falta.
%%
%% \qquad\vfill\eject
\begin{center}
  \includegraphics[height=\textheight]{portada}
\end{center}
\qquad\vfill\eject
\eject

% Portadilla
\textsc{construcción colaborativa del conocimiento}
\eject

% Créditos
\begin{center}
  \includegraphics[width=1.5cm]{logo_unam}

  \textsc{Universidad Nacional Autónoma de México}

  Dr. José Narro Robles\\\textit{Rector}\\
  Dr. Eduardo Bárzana García\\\textit{Secretario General}\\
  Lic. Enrique del Val Blanco\\\textit{Secretario Administrativo}\\
  Dra. Estela Morales Campos\\\textit{Coordinadora de Humanidades}

  \vskip 1.5cm
  \includegraphics[width=1.5cm]{logo_iiec}

  \textsc{Instituto de Investigaciones Económicas}

  Dra. Verónica Villarespe Reyes\\\textit{Directora}\\
  Mtro. Gustavo López Pardo\\\textit{Secretario Académico}\\
  Sr. Aristeo Tovías García\\\textit{Secretario Técnico}\\
  Sr. Roberto Guerra Milligan\\\textit{Jefe del Departamento de Ediciones}
\end{center}

\begin{titlepage}
\setcounter{page}{5}
\begin{center}
\textsc{\LARGE Construcción Colaborativa\\ \vskip 0.5em
  del Conocimiento}
\vfill

\begin{tabular}{ r l }
Beatriz Busaniche & Héctor Colina\\
Carolina Flores & Antonio Galindo\\
Alejandro Miranda & Sergio Ordóñez\\
Lila Pagola & Marko Txopitea\\
Érika Valverde & Werner Westermann\\
Gunnar Wolf & 
\end{tabular}
\vfill

{\large 
  Gunnar Wolf y Alejandro Miranda}\\
\textit{(coordinadores)}
\vfill

\includegraphics[width=1cm]{logo_unam}
\hskip 5cm
\includegraphics[width=1cm]{logo_iiec}

{\small
  \textsc{Universidad Nacional Autónoma de México}\\
  \textsc{Instituto de Investigaciones Económicas}
}

\end{center}
\end{titlepage}
